［大力恥笑］伍公子：兄弟爬山

不過係笑其他「手足」

串撚到一棟都冇

伍公子真係清泉（非造神）

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

泛民打手全面進場

睇完呢段片 我忽然恍然大悟！
我要支持熱狗了！！

立法會選舉 一票不投飯民！

笑撚死我
好正

屌晒所謂唔接受批評既同路人